[又係你呀?] 執達主任收康盛花園兩單位 又見骸骨又遇縱火

將軍澳康盛花園4座兩個隔鄰單位分別發生縱火及屍體發現案件。據了解，這兩個單位已超逾十年沒有繳交管理費，分別欠款6萬多元及近8萬元。業主立案法團委託律師，向法庭申請拍賣有關單位以追討欠交的款項，有住客向《蘋果》透露，今晨10時，執達主任連同管理處登門收樓，先向其中一個單位拍門，男住客開門，惟獲知收樓後，住客情緒激動，反鎖大門，並在屋內以天拿水縱火燒屋，有人更打開窗爬落樓下進入單位內，再由單位大門跑出走廊，沿後樓梯逃走，此時警員已接報到達，在樓下逮住該名男住客，經初步經調查後，將案件列為發現精神有異人士處理。而消防亦趕至現場，出動一喉一煙帽隊將火救熄。

此外，執達主任亦同時到達隔鄰另一單位收樓，惟拍門無人應門，破門入屋後，赫見一具已化白骨的屍體。據悉，多年前單位住有一對老夫婦，惟近4、5年已不見有人出入單位。管理處人員立即報警求助。大批將軍澳警區刑事調查隊探員到場調查。

變白骨都無味？老人除太勁？

痴撚線，見骨都得

一啲味都冇

仲有幾多人死咗係屋企無人知 ?

附近幾間都係空置

唔係會好臭咩

諗起哩單

可能條友臭咗幾年，臭到痴線

就咁死咗 見骨都無人發覺 真係恐佈 屍臭咁難頂 無理由無人發覺

係咪想拎返層樓